test1
==========

Решение находится в файле `test1.sql`

test2
==========

- Настройить подключение к БД
- Выполнить запросы из `start.sql`
- Команда запускаестся `bin/console app:change-user-balance -from test1 -to test2 -sum 100` 

test3
==========

Рещение находится в файле `test3.html`